成廿歲人未飲過Starbucks 是否正常？

一次都未入過去

我都未

有乜出奇 未飲過咪未飲過囉

same

又唔係必定要飲